我嚴重警告你地 唔好再挑釁摩佬啦下

有ＭＯＮ ＰＯＳＴ都知 Ｄ巴士司機唔屌得架

比人屌就可以囉正牌炒車

陣間又炒就為你地事問

黎我利身浦捧盃！